我地九十後要見證香港衰落到最後

到我們老左嘅時候
就可能完全變成第二個深圳
1%的人講粵語 到時候只可以不停咁樣
懷念過去

80 年代出世先係見證住香港繁榮直到衰落